%-----<<< BINDING >>>-----
\begin{center}
    \LARGE{\textsc{\HEAD}}\\

    \vglue 7cm

    \Huge{\textbf{\BookName}}
\end{center}

\vfill

%%% Odtud mazat "barevný" text
\footnotesize{
\textcolor{blue}{\em Toto je povinná šablona pro absolventskou práci VOŠ připravená v~publikačním sys\-té\-mu \LaTeXe. Ze všeho nejdříve vyplňte v~souboru \texttt{Diplomka.tex} 14., 15., 16. a~17. řádek\?: Název AP, název AP v~AJ, Vaše jméno a~příjmení a~rok odevzdání. Šablonu lze využít i~pro maturitní práci či SOČ, v~tom případě obdobně používejte místo souboru \texttt{Diplomka.tex} soubor \texttt{MP.tex}, respektive \texttt{SOC.tex}. Modrý (pří\-pad\-ně jinak barevný) text posléze všude vymažte -- jde jen o~vysvětlení k~této šabloně. Tento text se nachází na konci souboru \texttt{00\_files/Binding.tex}.\/}

\textcolor{dmagenta}{\em Jak vkládat obrázky, tabulky, citace atd. je popsáno v~příloze~\ref{ch:Manual_tex}. \textbf{Citační pravidla} a~základní for\-mál\-ní náležitosti práce, které \LaTeXe\/ většinou řeší za Vás, jsou stručně popsány v~příloze~\ref{ch:Manual_typo}. Šablona je připravena pro oboustranný tisk, proto následuje tolik bílých stran. Úprava pro jednostranný tisk je popsána v~příloze~\ref{ch:Manual_final}, která zároveň uvádí\/} \textcolor{red}{\em postup pro finální formátování textu práce, které ovšem můžete provádět i~\textbf{průběžně}.\/}

\textcolor{blue}{\em Toto jsou desky absolventské práce (ne MP ani SOČ) -- takto bude vypadat (sa\-mo\-zřej\-mě bez této barevné nápovědy) vazba Vaší AP. Desky budou tmavě modré a~text na nich stříbrný + \textcolor{magenta}{na hřbetu} bude odzdola rok a~Vaše jméno a~příjmení, tj. \textcolor{magenta}{\Year \,\,\, \Author}. Dále bude jeden prázdný list. Až budete mít vyrobené desky nebo pracujete na maturitní práci či SOČ, odkomentujte v~souboru \texttt{Diplomka.tex}, respektive \texttt{MP.tex}, respektive \texttt{SOC.tex} řádky 52 $\backslash$\texttt{iffalse} a~65 $\backslash$\texttt{fi}. Tím tyto desky a~volné stránky z~výsledného PDF zmizí.\/}

\textcolor{red}{\textbf{Pro absolventskou práci VOŠ byste měli mít z~předmětu SAP vypracovanou přílohu~\ref{ch:ApendPLAN}.}}
}
%%% sem mazat "barevný" text

\begin{flushleft}
    \textbf{\Large \Year \hfill \Author}
\end{flushleft}
